其實新移民無錯，唔應該屌佢地

見咁多人成日屌尻新移民，其實我唔係幾認同。我認為我地應該屌既，因為係個政府放佢地入黎。講真，如果有一個國家可以俾你免費移民，又有屋俾你住，又有錢比你洗，有幾多人會唔去？其實依個行為咪又係同d大陸新移民一尻樣，鬧d新移民根本就on9, 屌尻個政府好撚過啦

我認為我地應該屌既，係個政府

睇黎你係新移民喎

土生土長香港人，住咗二十幾年 我認我無撚用，如果有個國家俾我免費移民，有屋住，有錢俾我洗，我會即刻離開香2

離開香港

幫凶放個殺人犯入嚟
個殺人犯無錯 得幫凶姐

個政府點屌都唔做野，市民就要玩排擠玩歧視嫁啦，況且新移民係特別黑我憎，唔係點

你明知人地黎到一定殺人，仲放佢入黎，邊個問題大d

如果新移民願意為香港付出 帶黎正面影響 我歡迎佢

但如果新移民黎香港 濫用政府資助 要我地香港白養呢班撚屌 仲要嫌我地香港地方細 生活辛苦 咁你仲屌唔屌佢？

而大部分落黎既新移民都係屬於第二種

政府明知班撚樣落到黎唔做野，白食白住，唔係政府更大問題咩。 如果有個國家俾你地白食白住，有幾多人會唔去？

咁個殺人犯無錯?
你講到個犯無問題wo

個犯係有問題，但我覺得放個犯入黎果個責任大d

post本bno上黎先講

其實大家個老豆老母係幾十年前咪又係「新」移民
政府講到明比你過黎 又供你住房生活費
白食白住 舊地方又生活得唔好 唔通唔過咩

我同意樓主呀
香港咁細仲要不斷比外地人入黎仲要養埋佢地
到底係邊個既錯 換轉角度諗
一國兩制真係無左個陣
台灣話比你地移民咪大班人狗衝

咁你個標題同內文係咪有問題?

戇鳩，正確答案係新移民同政府都要屌

白食白住無任何社會或經濟貢獻仲唔夠錯啊

我只係覺得所有野都唔可以單單用自己角度睇咁膚淺姐。我想表達既係，好似上面巴打咁講，假設你係本身居住既城市生活得好撚差，依個時候有個國家俾你免費過去白食白住，有幾多人可以咁清高唔過去？ 如果你會選擇過去，其實你咪又係同依班大陸新移民一撚樣，人既天性就係自私，想不勞而獲架啦。

一向都係咁認為 但唔知乜野咒連登仔真係唔識對準政權

日本貨多人要 港豬咪又自己搞代購搵錢

其實我地只係屌支那新移民

日本人, 白人, 台灣人移民來香港, 我絕對歡迎